畀人話自己係熱狗/青城派可以點算？

如題

你食熱狗 屌你老母

你食青瓜 屌你老母

俾人話你可以回答唔係。如果人哋繼續話你係，係人哋問題。

認同，係唔係熱狗唔重要，討論最緊要係以理服人。

熱狗唔認熱狗

唔認熱狗都係熱狗

請更正你既說話

快必呢句真係好岩
d熱狗全q部唔認自己熱狗
又可以話人地係人社狗 本青狗
雙蝗輸咗啦
樓主幾時清算呀